admin可唔可以bam咗會然 濛 ？

g持

夜啦！快ｄ去訓覺！

你個日唔出黎直接同連生講

😂做乜鳩啊你個on9仔

三年先夠

Yes

濛狗作為絲打算高汁

仔嚟㗎

唔係絲打黎咩
俾佢呃左

出去同連生投訴佢呃人

佢都唔係絲

糖係

唔緊要啦我都唔識佢

你屈佢唔係女女喎 係咪要道歉先

佢做過乜嚟

ching 我估你係近視嘅？？？🤔

俾你發現咗 佢做乜事

高汁 正評

糖係女人